五大訴求，變了四大訴求，倒不如一大訴求就算啦吧！

一直以來，我地都隱藏左我地心中最大訴求，引至文宣只能旁敲側擊，外國跟本唔清楚我地需要咩！
係度不如用一大訴求，直接了當，唔再避開心中個條刺！用最清晰既說話製造文宣，對外公佈。
一大訴求：
解散政府！脫離共產黨監控統治！
祝大家武運亨通！成功光復！
希望大家亦要小心《動物農場》的預示！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

獨派唔會無啦啦彈出黎啦好嗎
無啦啦又想騎
港豬連5大訴求都未拎到,
唔好又一步登天啦

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港獨立

其實即使有雙普選。
共產黨亦可以用盡所有方法，去扶植佢想要既人勝出。
抽後算帳依然會繼續，仲有退路咩？
呢個只係迫上梁山。

推